有冇人身體好差？

呢兩個月黎不斷病不斷感冒
差唔多好番之後又再病過
少少吹風或者凍親都會病
有冇人同我一樣？有既一齊分享下

冇

有呀
基本上每星期細病一次，每個月大病一次
覺得自己好廢

咁你照當事番工番學 ?

帶口罩 長期食傷風藥當無事

男定女

打少啲丁

利申 戒緊